其實班老人家都嗰頭近兩腳一伸啦，咁緊張佢哋健康做乜鳩

阻撚住地球轉，衛生習慣差，隨時累街坊，由得牠們早死早著好過

道德撚上身

黃金仔

驚佢地死之前傳染人希望佢地快啲死

因為咁樣最易拎光環，將來要眾籌要cap水都易好多

老h認同

生死有命

啱呀 快撚啲死最好 落地獄搶口罩啦死廢老